有冇人知邊度可以畀人收養龜仔，好重要入一入

我同事個小朋友差唔多2歲，識行識走，屋企養咗兩隻巴西龜

驚小朋友喺屋企亂咁搞畀隻龜發惡咬親，動物唔識性架嘛

所以諗住送隻龜畀其他善心人養，如果冇嘅話唯有畀佢回歸自然...

上次dum咗落海
建議師兄攞嚟做魚餌釣魚
賺一餐好過

教個小朋友咪得囉
驚佢咬咪擺龜箱囉

可以交比社會福利署或者保良局

小朋友好百厭冇咁易

龜放喺個箱入面咁就得
點會為左怕小朋友比龜咬傷而放棄佢地咁弱智
唔講以為你養鱷龜
巴西龜駛乜驚

擺個細路入箱啦咁
為咗個仔棄養正仆街

幾大？

樓主咪寫左兩歲

囡嚟

龜唔會隨便發惡，講白啲就係想棄養，放生大自然=等死/俾人捉黎食，上個協會問下啦

小朋友嘅嘢，好難講

痴線回歸自然佢會好慘架。。。
隻龜幾大？

一樣

如果因為小朋友，咁報應就會落去小朋友度

Karma是假的

啱呀
第時個小朋友有咩病痛意外都係抵死
人地條命唔係命？

始終動物，應該都打得下嘅

拎去 警局做失物認領

咪扔落水塘
根本係巴西龜天堂
無天敵 兩隻都變幾百隻

on撚9
祝你同事比佢個細路搞到死無全屍

facebook:

香港棄龜關注組
兩棲爬牆協會

戇鳩 巴西龜由細養大點會咬人
龜有性架

聯絡厚德號

俾爬蟲協會或者問fd囖

細個屋企養過，除咗成日想逃走之外未試過俾佢咬，大隻嗰啲更加唔會

咬到咪以後唔敢亂搞囉，又唔係咬一啖會死
想棄養咁多藉口

最驚小朋友整死龜仔

你的同事 就是你

樓主仆街死 為細路仔棄養係藉口

當初養唔係負責到底？遲啲會唔會棄養埋個女

你食左佢埋得

我係間隻巴西龜

Dump左個細路咪得

我覺得呀媽打小朋友嘅機率會高過龜咬人

所以應該要搵人收養個老婆先

點解唔係棄養個小朋友？

咁撚大個人仲拎自己個小朋友嚟做籍口真係肉鳩酸

棄養 屌你老母

叫你同事拆撚晒屋企啲櫃呀門呀，小朋友識行識走，夾撚到手就唔好啦

咁耐樓主都講唔到隻龜有幾大

巴西龜嚟先，不如送個小朋友比其他善心人養

垃圾

鬼唔望個仔養到就黎出身就俾車車到殘廢

加裝左好多保護小朋友嘅軟膠

動物唔識性都講得出
隻龜有性過你條仆街好撚多啦

小朋友好曳 唔係咁易教 會整甩D膠
都係掉哂D傢俬穩陣

因為小朋友棄養龜真係第一次聽 分唔到真心定假膠

放高啲小朋友咪掂唔到囉 喺你哋睇住嘅情況下，先俾小朋友接觸隻龜仔，教佢有咩做得有咩唔做得

影相睇下, 殼幾長？有興趣, 雌或雄？

如果你話擔心個小朋友整死隻龜都情有可原，你仲要話驚隻龜咬你小朋友 你個小朋友唔搞9佢，點會無啦啦咬佢

送個囡比其他人養

細個好鍾意搞鳩啲龜從來冇比龜咬過